【吸血釣魚機●一】《蘋果》踢爆MK賭檔通殺秘技 玩家輸清光：係咁食人錢

有冇巴打有玩過?
去親機舖都係玩馬機多
見到D人係咁玩魚機,真係唔明點解咁好玩